【突發】曼德拉：習近平是一位『剝光了衣服也要堅持當皇帝的小丑』

樓主R.A.P

cap左圖
P牌仔唔洗有代價?
檢舉硬你

Morgan Freeman

曼德拉講架~~關我咩事~
我純粹引述